一個interview 話俾你知日落帝國防疫知識低到你唔信

片中紅色老人家係武漢肺炎確診個案病患者同帶菌者
而家佢周街走同個記者仲咁近距離做訪問
仲要兩個都冇戴口罩
CLS
個訪問仲要喺條街度做
即係話個老人家不斷喺度周街走病毒四圍播放

你睇下NHS嘅傳單就知啦， 大學咁多大陸仔都叫大學裡面唔洗帶口罩防下

敢肯定好快社區爆發

老蕭話武肺for白人身體嘅細胞結合只係60%，支國90%，最高係日本91%-92%，

佢哋覺得係黃種人病
其實咁無知會害死佢哋

公司個鬼佬仲係度話人過份敏感
又係果d廢老言論食鹽多過食米之類

我住響加拿大
呢度啲醫生同人講 戴咗口罩衰過唔戴
仲講埋流感仲危險
啲防疫意識完全係垃撚圾

另類左膠

然後自己D國民繼續留係支國

對於白人呢句冇錯
流感我哋華人好小事，佢哋會入心入肺仆晒街
相反，武肺對佢哋就打個乞嗤，飲杯hot toddy就冇事